入黎，今日臥底數量極大量已fc

多個gp表示有人比便衣狗跟跟

唔該各位自己反跟蹤，小心一切身邊既人
已知有臥底扮清潔工

推

confirm左就減少便衣狗啦

手足小心
注意安全

PUSH

求大家推，真心有清潔工

伏9班便衣啦

Push

.

push

up

黨鐵站因為便衣損失左好多手足

有人話轉咗3次位都跟住
之前係葵芳見過

要強姦了

Tui

各位有冇諗過其實可以打返便衣跟尾狗一身？

去抄佢牌

呢堆人？

有時有啲人會人體自燃

pushhhhhhh

一發現即刻神獸

嘩

咁要請個卧底食飯啦

tui

推, 小心.
btw 啱啱呢段時間 市區D 狗全部消失晒咁

甴曱平

揾人扮問路

小心小心

Call馬
引君入甕

千祈唔好用對付藍絲廢老嘅方法對付佢哋

陷阱師召喚!

其實有需要幫手可以放上黎, 附近既巴打會黎同你解圍

打死佢

Pish

沙田站下面都有架雪糕車勁鬼

叫ZIP衫冇人理

啱 引佢地去少人地方 約定班friend開P

雙重跟蹤

推呢個

清潔工

似係

攝衫呀

反跟蹤

我今日都比人跟左陣

Oush

一定要留意身後 唔好直接返屋企
一有發現就call人幫手

的士司機, 保安

避免獨自行動

唔好
驚佢地人多過你
而家阿sim阿伯睇唔出既都可以係餓底
隨時成條街都係

1 個人你男仔都嬴啦
仲有高機率掉SSS裝
落單小王都驚

係竹林深處人家先啱

軍事慣律，恐怖份子嘅間諜可被直接擊斃。

推啊屌

咁同黑警有咩分別？！

半山好多差佬，岩岩已經逗緊一個後生仔

反跟蹤
殺 !

鶳！

反客為主

麻包袋

西灣河果個白色連帽外套人，好似同交通警做戲。

推 冇人想知火魔法

得你一個就加速走

便衣吹雞好快

如果有同區人就約埋開p

你鬼有槍咩

今日沙田見到兩隻
兩個都係咩背囊
一個瑩光色鞋 一個係著白恤衫咩藍色背囊

佢地有糧岀

時刻照鏡 保持警惕

推。

佢哋會唔會好熱氣？

仲話要報仇喎

駛擇日?

發現便衣狗就即刻入刀鋪買刀, 睇佢仲夠唔夠膽跟過黎

中環寶寶#今日靜得怕 好似101個日甘 大家小心隨時包抄，加上少人。我係現場高處都覺得太靜，好安全甘

小心前後，轉幾個彎先反屋企

成條街好多耳機人

佢條裙都跑唔郁

跟蹤你又唔一定要即時捉你

會唔會係紅媒妓者?

你老母同雞有乜分別生到你呢個弱智仔on99咁

西灣河成安街筲箕灣道交界嗰棟4、5層高嘅空置舊唐樓。

小心

搵多幾個手足引佢入暗角私了.

有槍

似比狗𢭃多d喎

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

推手足安全最緊要

藍屍扮警察

弱智睇得cctvb多？天台=安全？

跟放工人流走，全部人要平安返到屋企

連登仔成日轉貼假消息 0fc 有事第一個割席 同藍絲無分別

其實我地都可以自製胡椒噴霧

推 手足小心

佢地係強姦
我地係幫佢地性交轉運

概念上完全唔同

全民Live
錄音筆
不自殺宣言
定時 向摰友報平安 證真身

必要時：

搵牧師

領事館

唔係好事咩？